點解香港的士咁落後

唔可以用八達通/Apple Pay

的士9好鍾意找小錢
搭30.3比100蚊連七毫子都唔找俾人

冇現金社會已經係趨勢，香港作為金融之都點解可以咁落後

係支那，同的士老話無錢支付寶過返俾你得唔得，10個有9個都肯，喺香港你試吓落車話無錢比，
腳都踢跐你

因為香港應該要推Uber

屌佢老母的士佬

成鳩日30.4 > 31

跟住有次47.7我俾47然後烚熟

然後烚熟鳩頭咁話 “啊~~唔好意思無晒散紙” 跟住個司機O 撚嘴>>

我:

問下"創科"局喇

唔用電子貨幣係因為DC9 要避稅

毫子位0捨9進都算，起碼叫肯載你
平時有d 仆街到鎖埋門拒載
又話者咩九龍車唔過海

屌 跟本政府打擊DC9 不力
刑罰又無阻嚇性

應該要加dc9 扣分制
投訴dc9 成立 按 嚴重性扣分
扣夠某個分數停牌

如果有電子支付, 呢d case就好容易投訴到, 所以班仆街的士狗好反對科技引入

拒載都係解決唔到
黑警/運豬署應該多d 放蛇打擊

大陸的屎佬唔想收假鈔咋
你估真係方便你咩

固步自封
自私自利

如果揸正黎做已經可以停晒9成dc9牌啦，成班馬路炸彈

我相信肯搞。銀行夾份貼錢都想搞
大把人有信用卡賺能死佢地

避稅係主因

一毫子都唔想益佢地

找少毫子比人仲講到等你唔洗袋散銀，唔洗找黎找去
唔係想貪幾毫
我試過得500同50係身
程車50.x，500佢又找唔到
同佢講差幾毫
即刻比佢屌我搭的士都唔唱散

換轉51蚊，佢會唔會咁好人唔想你袋散紙收你50算數？
唔會呀ma
成班逃稅的士狗仲理直氣壯鬧王喜

仲有啲的士佬唔識路都係問題
連down個app都唔識係度賴少行果頭

好多的士狗仆街來

的士唔係一個集團
每個都獨立

咪就係
上次搭的士佢唔識路要我開住google map 教佢行

最好笑係成撚日都問返我路 都就快2018 連google map都唔識用

我都試過 要搵埋咩交界比佢 就到個陣要同佢講轉左轉右 都唔知邊個先係司機

罷搭咪得

避稅加公屋

先廢除個人營運的士 逼全部要搞公司做先再講

整咗呢啲佢地就要交稅

早幾年2011見過TAXI裝信用卡機，隻IT狗裝完，佢即刻拔返出來掉進車尾箱唔用

後來成個計劃失敗

失敗計劃

香港不知幾先進

30年前

搭過一次的士$30.3
我比左30蚊佢 個的士佬話仲差3毫子
之後我再比1蚊 同佢講唔洗找啦
佢話唔得 找返2毫比我 條友真係好on9

In uber we trust

逃稅呀嘛

FF POST

乘客畀少一個幾毫都唔得，但DC9永遠都找少，屌佢老母

司機怎可以說不載？

班的士狗仲會自己造數呃埋政府果個鼓勵就業交通津貼

以前做pt 曾經申請過，跟我file 果勞工署職員會打電話黎問一問你資料，吹開水佢講好多的士狗個個月走黎申請，自己造到條數唔過入息上限，佢都話揸的士人工邊有可能咁低，但的士狗又提供到證明，結果都係吹佢唔脹要批比佢，果陣個職員都話班友好垃圾

架車都唔好坐既

八達通比錢都好啦.
不過的士佬都費事比手續費.

因為政府要保住現有持份者利益

有競爭咩？

次次我都自己4捨5入俾佢 30.4就一定俾30，47.7就俾48 佢夠膽出聲屌我俾少佢我一定屌鳩佢即刻俾1000蚊佢找

應該推行電子貨幣
Eg支付寶

的士佬認為既問題都係起度。
手續費。報稅。如果有折扣又點攪
uber方法好D

稅局好大權架佢地真係有權問銀行攞客戶既交易紀錄
至於p2p過數，你話你間中一次半次都可能解到，如果你一日之內同好多人p2p, 你估稅局傻架咩

唔係撐的士佬，不過好似寫到明500，1000大紙冇得找係唔犯法
不過自己搭開，的士佬一兩毫子多數唔收，其餘自動加到整數黎收

uber佬有分數制度但佢地都成日拒載人

講到底都係因為的士牌喺香港係當做資產而唔係經營權

根本唔應該比佢分過唔過海
所有車去邊都要接
一拒絕（乜春交更唔過海嗰啲）即刻報警

呢舊野把聲好煩
而且要搵目的地要打上台

Gps都冇已經狗都唔屌
去親邊度都唔識路

司機自己可唔可以整個信用卡機，八達通機收費

的士佬好多住公屋

一家三口，佢努力d搵兩萬幾一個月，報一萬都得

31蚊俾100找我60都試過
屌佢老母嗰時趕時間落咗車行咗幾步先發現
車牌睇唔切，嗰時返學就遲到冇追車
屌佢老母次次諗起都嬲

一早的士可以裝八達通喎
問題係的士佬收少好多唔裝
搞清楚先

佢哋話用八達通冇貼士收

根本無分過
係可以報警

我認為政府唔肯放生uber因為的士狗每次有咩政治事件都會出嚟挺政府

已經咁多年，八達通都用唔撚到，真係出街袋少幾張紙/銀仔都唔得

避稅

當好多地方都用到apple pay、visa paywave
連隧道都就講用到八達通
的士仲係現金
美帝的士都收信用卡啦
國際大都會

最撚好笑係而家推埋啲優質的士牌
原因係的士唔夠優質， 屌你唔識叫的士狗做好啲㗎？？ 做唔好咪唔比佢揸囉
的士就的士， 又要分優唔優質， 咁小巴巴士做得唔好又洗唔洗整個優質小巴牌？
咁如果他日優質的士又做得唔好又如何？
係咪停佢牌？ 唔比佢揸？
如果係咁點解呢條規例唔喺而家的士狗度實施改善質素？ 所以政府諗嘢真係好好笑
根本成班利益輸送

用電子貨幣咪要明碼實價？啲司機點呃錢

的士狗唔會咁諗

佢問你路係想知你對條路有冇認識
如果你唔識就兜硬你

有次我唔係好舒服，佢問我點行我話你決定啦唔塞 最快就得
佢帶我喺我屋企附近兜咗10分鐘
之後忍唔撚住問佢 你由70蚊開始兜到而家，肯車我返屋企未，一係直接去差館（屋企附近有差館）

之後佢死死氣車我返去，話收我70算啦喎

而家有1間車行肯裝卡機
1間囉
其他繼續現金玩上捨入屈多幾毫子

現金交易唔使報稅，又可以話收入不足申請公屋

的士咁都仲未比人淘汰

試過夜晚搭30蚊 俾100蚊之後找兩張廿蚊 個陣以為一張係50 一張係20
正常落車個陣司機係咪會開燈 個次佢就係無開黑媽媽睇唔清楚就落咗車

用得電子貨幣咪姐係有紀錄囉，咁d司機點逃稅點拎公屋呀

依家起俄羅斯(聖彼得堡)搭的士比信用卡，人地係拎舊身份證size嘅野插落電話個headphone jack再比你插卡比錢
睇翻香港啲的士

唔過海原因係一個的士牌兩個地方用

應該我地返工都要整個優質員工
人工雙計